北韓外交部：支持中國訂立港區國安法

北韓外交部表示，支持中國全國人大通過「港區國安法」，指近年來香港的事態嚴重威脅「一國兩制」原則與國家安全，抹黑社會主義國家形象，助長社會混亂，認為是企圖分裂中國的外部勢力及其追隨者陰謀的產物。

北韓外交部指，香港是中國不可分割的一部分，香港問題完全屬於中國內政，任何國家與勢力對此無權說三道四，朝方對於危害香港安定與社會經濟發展的外部干涉行為，表示堅決反對。

佢d空殼公司死得

肥仔真係兩邊討好

成段野似係中國駐北韓官員自己寫返既

搞個北韓關係法囉

北韓冇野可以比美國制裁

Btw，肥仔恩死左未？似中共代寫。

D傻仔有咩人理佢？

藍屍 : 「好野 去北韓旅行 撐佢地」

唔在乎佢支唔支持冇當過佢係一回事

支共搵埋咁多垃圾支持
有冇諗過仲撚樣衰

獨裁撐極權 又幾襯